有無巴絲做緊朗豪坊lego?

見佢請人
自己本身好中意玩lego
想in 全職
但唔知人工福利如何